有冇人隻貓唔咬糧就吞

我隻貓成日食嘢都識得好急
有一次見佢食得太飽嘔
發現佢有啲糧連咬都冇咬就吞咗
附上主人j圖

有，以前餵乾糧成日嘔
改做濕糧就無事了

有 我隻濕尻主人成日餓貓搶屎咁
又唔係有其他貓同佢爭食 hea咬幾下就吞
10零日就嘔一次
有時訓訓下覺feel到心口濕濕地 原來佢係我心口嘔
附上仆街主人J圖

瘦我嗰隻咁多

屌我果隻有時都係
有諗過買慢食碗 但聽人講好似唔多work

有 我個女mock剩一隻牙 咬唔到

唔work 試過

冇事既 我食飯都唔咬架

餓貓搶屎咁，不過食極都唔肥

有冇佢攤大個肚腩嘅j圖

緊係有

我隻貓都嘔
但未見過佢嘔返D野食出黎
次次都係啡色既液體
其實係咩原因?

食得太快好似話唔係咁好 會容易嘔
我見過人監住隻貓食飯 食一兩啖就輕輕抽住佢後頸提起佢個頭幾秒 之後放手俾佢食一兩啖 重複咁做直到佢食完
有啲就用慢食碗 但醒目既貓會用手了啲糧出來

佢肚皮係舐到冇哂毛？

佢每逢轉天氣肚腩就會甩毛，跟住等天氣穩定咗又會生返

我隻肥貓肚腩都冇哂毛 不過佢係有情緒問題所以不停舐毛
依家仲因為情緒問題搞到有慢性膀肛炎

你係咪有排唔陪佢

冇呀 我每日都返屋企都會同佢玩一陣
醫生話貓既壓力來源好難搵 同女人一樣好難明

以前隻肥婆照完超聲波剃咗兩年先生得返，依家啲毛好厚

要杜一杜蟲 食杜蟲藥

可以就咁買定係帶佢睇獸醫先有藥?
隻貓年紀都算大.有9-10歲
用左幾個方法例如多水少糧咁試都唔知咩原因
隻貓大小便正常.

樓主盞燈邊度買好靚

我果隻掉番轉
扭計果時
會咬完唔吞